[文宣參考］日本電視台報香港節目（未來世紀）

東京電視台星期三晚（未來世紀節錄）

中華街=》聘珍樓老舖=〉 中日關係=》 70年代熊貓外交=〉 當然講香港啦=》 記念64 =〉 周庭又出黎啦 =》 講左一陣以前（14年開始-19年既事）

那我今次特登cap 佢BB 相嫁

第二節講台灣 同香港

中華街入邊有條台南小路=》 掛晒台灣旗=〉 主持問老闆娘台灣同中國關係係乜啊=》 老闆娘 ： 就咁就好 台灣還台灣 中國還中國 一齊台灣就大獲啦。=〉 之後就問林生 ： 如果你仲留係香港既話 你覺得你會比人拉嗎？ =》 林生：99% 啦 中國政府唔會放過我 ， 而加要強推合法拉人啦、最大問題係拉左唔係去香港係去中國啊=〉搭番中國係要入中國既刑務所、 我就試過有幾恐怖啦⋯⋯

之後就訪問移民公司=》 台灣政府優待香港人過黎移民啊=〉 今年開file 都已經有289個

之後就訪問台灣既食店 唔知點解間間都播中天 =》 老闆 ： 中天公司（旺旺集團）打黎、佢話平2000羊 一個月比我地啊

第三節訪問頭盔中國留學生

果兩條女仆街啦！ 咁鐘意中国你去日本做漢奸！

佢地只係慰安婦

有無聽過天安門事件啊？
3個舉手

對坦克男有咩感受啊？
21歲金小姐：我唔想比我個仔同我d朋友睇到啦
22歲李生：我評價唔到佢果時咁做岩唔岩 但無咁做就無今日中國啊
20歲韓生：政府做得有d過份

對香港民主化有咩感想？
23歲周小姐：唔贊成 政治應該用中國既方式做
（係咪即係國家主席講既岩既說話就跟從？）係啊
信任中國政府嘛

無民主主義的話你地都覺得幸福嗎？
21歲金小姐： 係啊 如果用日本果種方法去投票選舉 中國咁大 花半年以上時間都未選到啊

繼續 （第四節）

支那人真係無一個唔係仆街

當然問番周庭點諗啦

留學生叫你信中國政府、民主化唔係必要你點睇呢？
周庭：
唔係學生既錯啊、
共產黨政府無教佢地呢d野
真實既歷史都無教 情報收集又限制左
如果留學生去到自由同民主既日本
學習到中國實正的歷史就好
香港今次示威 警察開左槍
會唔會變成第二次天安門事件呢？
呢10年黎既控制另到香港變成「一國1.5制」
如果呢條條例過左香港就變成同「一國一制」好近了
一諗到香港就黎玩完了、絕望感恐怖感就出左黎

周庭你有想過放棄嗎？
周庭： 放棄........
話無諗過就扼你既....
睇過天安門歷史就覺得好恐怖
呢件事會係香港發生嗎？
一想像到會被中國拉左 就係瞬間就會覺得恐怖
但係 最重要既係 我地要做正確既事
一諗到做正確既事的話 心裹邊就會想一直做落去了
（616畫面ending)

push

就仆街既佢地覺得果樣野好
就要全世界跟佢果套諗法做法
一話番佢就發撚晒癲

有無片睇

hong kong wa hong kong

夠膽講
日本發生咩大事香港唔會咁神心日日做特緝

愈大愈靚
周庭都算遲熟, 22 歲開始有d女仔 feel
化埋妝

片長成粒鐘 太多片而加爆左memory 出唔到：(
6月前登記無料、可以用openvpn 睇

另一方法用isakura 睇（課金）

我同朋友傾過
對日本本國黎
14-15歲出道既最多都係做明星
見到一個14-15歲出道投入政治真係好少見

有
就係邊度地震，咩旅行團受影響
幾多日航班受影響，在地香港人點著草

我諗佢地要日本廢除特衰護照免簽遊日，或港元同美金一甩令遊日成本大增先識驚

利申：番工有d一年去5次日本既中女同事係咁讚警察打得好。 我鬼唔望日本cut免費等佢去都去得唔順暢

其實係精神分裂
口裡要講中國好，但個身體又渴望到外國生活
係外國生活緊既又要講中國好

巴打